點樣令一個因為愛你先離開既人返黎

係發生左啲事既情況下 知道未來自己條路好難行好辛苦 因為愛你所以離開你 點先可以唔令佢咁諗

姐係咩
覺得自己無用 唔會俾到好嘅生活你
唔想你一齊挨 ？

咁到底走左未 搵人啦屌

只要俾佢知道無人好得過佢就得
例如下個男人只會當你免費雞 拖你幾年又唔結婚 俾啲朋友例子佢
又例如社會就像猛獸 個個人食人 等佢唔好放走你
又例如 話俾佢知相愛有幾難 100%遇上100%既機會有幾低 同佢一齊有幾滿足 無咗佢幾傷心徬徨

利申 試過

佢依家絕對知我無左佢有幾頹 因為我個個ig story 佢都有睇

搵左啦 佢話佢條路會好辛苦唔容許有人陪

我覺得有咁既意思 但我講過我唔介意辛苦

求指教

行乜路咁巴閉 取緊西經？

屌 咁嘅大話你唔係信呀?

我信。。。我都係咁樣飛條女 認真佢捱過呢關後可能會回頭，但果關唔知要幾耐咁姐

佢如果已經好多野煩你搞d為挽回既小動作會好反感，唔好輕舉莽動

建議樓主放手，時間都會帶你搵到下個更好嘅人
佢行嘅路可能講緊未來6-8年都要過三餐不繼或者忙到完全無個人時間嘅生活，而且萬一fail仲要乞一世米，離開你係唔想你一齊辛苦，亦唔希望浪費你嘅年華

當然前題唔係帽事

咁應該要點做

唔想你陪啫

唔會掛

關佢ex事佢ex發生左啲大獲野影響到佢

其實唔洗做野
佢要離開就自然會離開